平放mycard 3000點

3000點 = 650hkd

有意留tg

俾返啲點卡人啦

50蚊收

$150